如果牙現當初入左少時，依家成就可以有幾高？？

當年snsd紅篇全亞洲
可能牙現而家都係天后級了

可以做少時忙內都咪話唔好

除腎後生過牙現

Seulgi一開始有得入f(x),但最終冇入到
如果一開始就比sulli solo,比牙琪入，f(x)可能會係天團

一開始就比sulli solo
F(X)連存在都唔會存在
成隊野本身因為佢先搞

少時本身都有兩個西女人
我擔心一隊九個人嘅團容納唔到咁多西女人

做我老婆好過啦

又屈
等睇牙利入黎屌鳩你

醒啦好麻

@勝利

佢撚有資格入少時咩 佢同少時一齊比係侮辱少時 唱歌跳舞全部廢 格又要西蝦9人 最重要係 少時個個都好勤力 呢條整容膠唔做野hea到比工作人員屌 都可以稱得上係Kpop史上第一個

同學仔最近好大抽嘢屌人個段字會唔會加埋我落去

睇錯咗身高有幾高

我今日唔撚屌柒你我唔姓李
公關叔叔=牙邊=牙導=牙燈=1毛=比導狗邊狗6永笠狗喪狗歌神Jacky賓仔賓妹降囝牙佬朝九晚十奴隸毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細xx?會然唔係好gay許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper張建宗李家超林奠盧偉聰叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊宋亨俊朴有天尹書彬元赫金用陳奶共霖雞姦仲會好開心果類人

收嗲啦屌你老母 你炒車死全家仲變植物人啦

呢個真係駁唔到wo 唔好盲反

整容格西蝦9人唔認同

我唔想雞姦佢==
整污糟晒我條jer jer (`皿´)

由得同學仔發下神經啦
叔叔知道年青人最近大壓力

加拿大北極熊

老女人不了

想問佢系咪就系好似i之温牙權嗰個？

代問: 宋亨俊都係喊之嘛, 做咩要整污糟佢條j?

問返你老4降囝點解要加佢入去